最後通牒

為了下一代所有各界人士應該聯合向所有外國商會向政府發出最後通牒，要求馬上用合理方法解決現時的死結，否則會立即撤資撤走所有外國在港的人民.

壓力要給外資而不是跟暴力死抨.

其實香港對國際嚟講係咪真係咁重要?

好多外資在港經商, 黑警令城市變得不安全, 直接影響外資利益
___________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

中文 香港警察濫權實錄資料庫

Eng H.K. Police Violence Database

日文 香港警察暴行の事件簿